（預咗負皮）"中國人需要管"，我地有咩資格笑成龍？

我想問有咩分別？香港人需要所謂明君，權威帶領遊行，唔係等於散沙